有咩交易方法可以每日都賺到一千幾百

同要幾大本去炒 唔想返工

做雞比人屌幾下收幾百

馬會

幾千美金玩期權

正想講

8萬 每日7200 750p摸頂底
穩賺1千

有冇考慮過打工？

年輕人慢慢黎啦

呢個似可行 用大股黎玩

打緊

揸正股short call收錢

收息

一早無返工

穩賺咁易？

諗過 但其實唔係好穩定

例如股價跌左無理由蝕價黎做sc

都得但起碼都要幾百萬

用咩方法？

穩係咁

牛熊啦，你都係想賭大細only

買熊

長遠最好都係收息 日日炒其實即係打自己工

紮鐵

咁多年真係未試過牛熊要咁炒我會期權

得大股先可以咁玩

勁喎，做到full time trader唔簡單

大股同波幅夠 tsla咁郁少少都夠食

你有知識咪得囉 好似蕭生咁9up下都成60萬個月

買下收息股分散下收入來源冇咁大壓力

你咁都搵到位宣傳蕭生

買美股指數ETF，日日美股都至於升百幾點一定賺 起碼29000前都可以咁玩

講事實者 人地讀到書9up下都2萬幾人比錢訂

邊個話讀書無用

買匯豐

如果日日炒買期權/期指仲好 成本細d

你一諗打工, 咁就輸了

炒咩股多？我最多用佢睇下圖

揾啲跌到冇得再跌既股

收息一定揀美股 要比稅都係咁話

每日都賺到一千幾百，打工真係得喎

本金幾多？
用咩策略？

三個字：媽咪麵

點止幾百咁少

如果佢好撚耐都唔出咪唔只幾下

其實日日出片其實都係工作一種 加埋後製之類同經營個生意差唔多

炒孖展，本少利多

SAME

有日佢收山點算

閣下係咪靚女？
靚女 咪學班電競G 賣相咪得囉
唔洗做 至少 100美金 一個月

是但買隻牛都日日賺啦

OT加鐘再收費!

係 我好少買香港期權 以前印象係深度太細好難成交買賣

少唔緊要 可以用數量加上去

最緊要穩定

出賣你人力比大公司
一千蚊日，一個月都有3萬
有幾年經驗，3萬人工唔難搵

做高質cc好揾
1q收$1500-2000
一日做2單 已經執3-4k

唔係廢青日賺3000咩？

咁多人叫人做雞

一億本 0.5%回報 除返開每日都應該有

咁不如做ptgf仲好賺
食飯睇戲遊車河都有錢收

藍定黃 youtube彈過出黎冇睇到

有嘅仲邊有人返工

炒外匯 平均每日1-2%
不過前提你要輸得起

本多終勝大法

好多人返工為興趣

冇得止蝕？

打份工算啦，每日睇盤追數好大壓力

30000本 升市shortcall 跌市shortput

都係嘅

我覺得一定都要有多個收入來源 唔係全職炒實好大壓力

建議辭職去玩

返工 每日都賺過千
不過5天工作

淨short三月咁應該收左皮

做人唔好成日諗住行捷徑啦

番工為主，投資為副啦緊係⋯

Youtube 打day trade有好多人拍片全職炒

好羨慕

入嚟睇吓幫唔幫到你

性交易

日日睇新聞整合分析拍片少啲意志力都唔得

雖然當中9up多

咁不如做住PTGF再買牛熊

可能輸撚死左。。

真定假？
大跌都贏？

你要首先要有一千萬跟住收息

成萬條片 比番錢你 叫番你日日9up都難搞啦

點樣有一千萬，咁你首先要有十億

除返開
3 4月好緊手
幾千生活費都拎唔到出黎
不過呢幾日都夠cover返

港女定美股？
想交流下..

其實唔過夜每日短炒大升大跌都唔係好關事

成個post得你正經d

去澳門買大小
連續買大或者細 輸就double up再買
一日一兩千唔係咩問題

無啦啦熱門左 夜d先再回

Lm

自己計%
如果係1000
本係10000
你每日交易扣除手續要賺10%
但係你本係50000 只需要2%
100000 1%

單日炒波幅 你有本事一兩日炒中賺1-2%唔係難事
但係每日咁炒壓力好大 只要輸一次你賺既就嘔凸
如果撞熊市既連賺都唔洗賺

本多終勝 及早離場 記著呢個道理

賭波

樓主有幾多閒錢可以拎出嚟玩

放一百萬落去，賺2%走人
咁都2萬，放多日5%有五萬，一個月唔洗做

肉體交易

True
炒完輸咗個本
起碼重有人工可以翻本

落樓下同廢老捉棋

你要大上落一定係牛熊架
攞一萬落去
可能唔駛5分鐘就賺10%
過夜有機會賺個double 添

同一道理個1皮化為烏有都可能係幾分鐘或者過夜嘅事

講真，如果係咁易個個都玩得贏
個股市已經唔存在啦

點穩賺
利申：有一百萬本

限時45mins，屌足40mins,
其餘時間沖涼換衫俾錢

做雞有fixed cost

死儲爛儲
買夠一百股tesla
一星期short call 一星期收兩千美金
一個月8千美金 完全贏哂收息
一個月當你文員仔 買到兩股
只需要50個月就夠本錢玩short call
大約4年後 你可以一個月收8千美金被動收入

呢個世上冇野穩賺，只有風險高低

幾百萬可以月收3萬息？

買樓出租

做鴨或暫電子鴨

其實月薪三萬除返開已經每日一千

你一諗賺錢，咁就輸了
識玩梗係投胎投好d，搵個有錢老豆

低價買入再高價賣出

買極限牛熊 1000, 輸就買2000, 再輸買4000 連輸9次你先破產
牛熊當你輸既機會係輸6成
9次入面贏到一次既機率高達 99%, 贏一次你就賺到每日果一千幾百

利申: 咁岩中果1% 就破產

十萬美元本
S&P500
而家食每日波幅都賺到一二百美金一日

可以試下開市搵52週新高既去買 set入市價做止蝕價 中午休市前一個鐘賣左佢

想每日蝕一千幾百我就知

咁搵返份19文員咪夠兩萬幾囉

CCTVB維穩再現 再次喺YouTube上面打壓手足頻道

“每日都賺”係好難，每月除返開比較容易達到，之前開過個post交流 可以睇睇

搵啲外國勁人跟trade係得自己test吓先

做雞

每日1,000
每月 31,000
12 個月 372,000
4% 回報
9,300,000 成本

問Brian Cha

做電子雞賣相

十皮，玩牛熊，玩20000比率。
2000點靶位大約價位0.09-0.11，正常都入到約一球股，一格都一千

跳得比10000比率慢

當然有贏就有輸既風險

咁麵神點算

燒生啲片真係零後製
大把ytuber葡萄佢咁都月賺幾十萬

期權

但我廢 兩個月先由7800去到15600

極少數一開市好少係每日高位
開市入指數，有賺就走

牛熊證，1萬蚊本，每日trade 2,3轉，有10％ up

有馬跑嗰陣時一個禮拜賺四五千， 完全唔知點解咁多人仲要返工

啱啱開始

買brian cha課程
我依排都搵夠了

係 3月尾開始玩

祝你好運

師兄又有玩開

本細就做到既話無窮人啦

佢啲tools點用

幾百未免太少了，學下野吧

same
唔想返工, 每日少少地幾千就夠, 求教學

你有買股票收息嘅mindset 你仲想做day trader

炒外匯輕鬆一日一千幾百